今日有個細我9年既𡃁妹同我表白

同公司
一開頭極度懷疑佢只係想收我做兵
但係我又真係幾鍾意佢 好撚可愛
重點IT狗公司真係好少女人
但係相差九年 連思想都完全唔同

有冇人都係同個咁細個嘅拍拖

細你9年即係幾歲

20頭

你好靚仔？

普普通通啦 唔會覺得自己靚仔囉

好易得米 屌啲廿零歲𡃁妹好撚鍾意大佢幾年嘅仔
都唔知佢地個閪腦諗乜

訓啦，，發夢渣你

老牛食嫩草

我一開頭覺得佢想收我做兵
點知佢今日無啦啦表白

嗚啊

頭幾個月唔好扑野住睇下係咪有個便宜仔先

如果係個夢 我一定....

知道師兄

中出幾次先諗諗

屌你啦老賓周

Btw 恭喜

幾個月後先！

認真 年紀大細有乜所謂 最緊要個人成唔成熟
如果好幼稚果種港女 食完就算啦 save yourself some trouble

佢唔係好成熟果種
仲係好細路女
唔知係咪因為我好大個 所以覺得佢係咁

我最大果個男朋友，大我18年

係有好多妹妹鐘意男人大自己一截㗎
特別係22歲之前
女人年紀越大
通常都係會搵番30幾歲既男人

利申：絲，26

同細過自己6年嘅一齊，以後都唔制

18 點搵話題

我同男朋友差11年，我仲讀緊書，佢已經做緊野

可唔可以比d意思我
點解啊？

見